其實最驚運動完結嘅係黑警

點解？

因為好多都爛賭成性，爭落週身街數
呢幾個月，全香港都知道佢地每個月出緊80-100K，經濟壓力大大紓緩。
有好多同時仲心紅咗，更加大洗咗

可以預期，運動一旦消散，佢地一無呢筆額外收入，大把人要跳樓

我地要繼續比多d OT佢地，養肥佢地
等佢地慣咗大洗，咁政府幾時跪低，就係佢地妻離子散死全家嘅一日，唔使我地出手，等班黑咬返佢地

五大訴求
不撤不退

光復香港
時代革命

推

兄弟爬山
不分不割